# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-11 00:54-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Globalization Pipeline\n"

msgid "TURF Heat Parameters"
msgstr "TURF 熱圖參數"

msgid "Sizes are approximate and do not account for any threshold"
msgstr "大小為大約值且未考慮任何臨界值"

msgid "Removal cycles apply only to the final round with heats"
msgstr "移除循環僅適用於具有熱圖的最終回合"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Final Run Size"
msgstr "最終執行大小"

msgid "Heat Size"
msgstr "熱圖大小"

msgid "Number of Input Variables"
msgstr "輸入變數的數目"

msgid "Number to Advance"
msgstr "要前移的數目"

msgid ""
"Heat %s stopped.  All variables have a positive count below the specified "
"threshold.  Variables:"
msgstr "熱圖 %s 已停止。所有變數的正向計數都低於指定的臨界值。變數："

msgid "No usable variables were found"
msgstr "找不到可用的變數"

msgid "Information"
msgstr "資訊"

msgid "Count"
msgstr "計數"

msgid "Threshold value must be between 0 and 100"
msgstr "臨界值必須介於 0 與 100 之間"

msgid "Invalid value for the minimum for the Maximum Group Size tables"
msgstr "無效的「群組大小上限」表格最小值"

msgid "TURF analysis"
msgstr "TURF 分析"

msgid ""
"Analysis stopped.  All variables have a positive count below the threshold of "
"%s positive responses."
msgstr "分析已停止。所有變數的正向計數都低於 %s 正向回應的臨界值。"

msgid "Set unions to be calculated"
msgstr "要計算的集合聯集"

msgid ""
"Analysis stopped because the required set union operations would exceed the "
"specified limit"
msgstr "因為所需的集合聯集作業可能超出指定的限制，所以分析已停止"

msgid "Final"
msgstr "最終"

msgid "Heat: %s.  "
msgstr "熱圖：%s。"

msgid "Maximum Group Size: %s.  Reach and Frequency."
msgstr "群組大小上限：%s。範圍和次數。"

msgid "Cycle: %s"
msgstr "循環：%s"

msgid "Variables: "
msgstr "變數："

msgid "Variables"
msgstr "變數"

msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

msgid "Reach"
msgstr "範圍"

msgid "Pct of Cases"
msgstr "觀察值百分比"

msgid "Frequency"
msgstr "次數分配表"

msgid "Pct of Responses"
msgstr "回應百分比"

msgid "Mean Importance of Positive Responses"
msgstr "正向回應平均數重要性"

msgid "Total Importance of Positive Responses"
msgstr "正向回應總計重要性"

msgid "Sets of variables analyzed (unions plus one-variable sets)"
msgstr "已分析的變數集合（聯合加上單一變數集合）"

msgid "Best Reach and Frequency by Group Size"
msgstr "根據群組大小的最佳範圍和次數"

msgid "Group Size"
msgstr "群組大小"

msgid "An importance weight is missing or not numeric.  Variable: %s"
msgstr "重要性加權遺漏或不為數值。變數：%s"

msgid ""
"An importance weight was specified for a variable not in the analysis: %s"
msgstr "所指定的變數重要性加權不在分析中：%s"

msgid "Some variables were not assigned an importance weight: %s"
msgstr "部分變數未指派重要性加權：%s"

msgid "Importance Weights"
msgstr "重要性加權"

msgid "Variable"
msgstr "變數"

msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgid "Reach and Frequency by Group Size"
msgstr "根據群組大小的範圍和次數"

msgid "Messages"
msgstr "訊息"

msgid "---"
msgstr "---"
